抄明將！！ 銀座專門店推出限定Kitkat壽司 ！！

31.01.2017

Kitkat專門店「KITKAT Chocolatory」銀座店將於2月2日13時30分開張，為了記念新店鋪而推出的Kitkat壽司亦會同時開始發售。

▼ 米通配上獨特的新口味Kitkat

▼ 吞拿魚（紅苺味）

▼ 海膽（北海道蜜瓜味）

▼ 玉子（南瓜布甸味）

▼ 這次的Kitkat壽司一套三件，還會附送竹葉，提高像真度。

Kitkat準備了500份Kitkat壽司贈送給（買滿3000千日元的）顧客，由2月2日至14日，每日只限送10份，數量有限送完即止。

▼情人節限定的「スペシャルアソート銀座デザイン（Special Assort Ginza Design）」（1350円）

▼ 外表是很可愛啦……但大概會吃到一地都是碎屑……

KITKAT FACTORY 銀座店
營業時間：10時～20時
地址：東京都中央區銀座3-7-2
聯絡電話：03-6228-6285

紅莓, 北海道蜜瓜

......

日本人好有創意呀

咁都俾佢地諗到

唔係飯黎既

明將

米通當飯食 應該一件起兩件止

上次向大阪大丸 basement 間 KITKAT FACTORY 掃手信比同事，個個都話好撚正，款式同出面既一般 kitkat 好唔同，月尾去東京再掃。